# meshgen_cli

Данная директория содержит реализацию командной утилиты,
осуществляющей триангуляцию с использованием библиотеки [lib_2d](../2d/README.md).

Список параметров командной строки и их семантику можно узнать, запустив:
```shell script
./meshgen_cli --help
```